## Estudar API Gateway do Google
    https://cloud.google.com/api-gateway/docs/quickstart

    https://www.youtube.com/watch?v=jlNIDLbSvcY


## Implementar API-Gateway (Pela linha de comando e pelo console)
# 1 - Criar function on google cloud (Cloud function) - Deploy API for Gateway
    - https://console.cloud.google.com/functions/add?project=sign2go-dev
# 2 - Criar o Gateway
    - https://console.cloud.google.com/api-gateway/api?project=sign2go-dev

# 3 - Testar

## Integração da API Gateway com kubernetes
    - https://stackoverflow.com/questions/64889684/google-cloud-api-gateway-with-google-kubernetes-engine-gke

# Deploy aplicação manualmente no kubernetes
# Fazer a integração da aplicação na API-Gateway
